［行路jj］今日我要行足半個香港

去牛一食宵夜
出發

加油

sbbn035

留名

加油丫

打算邊度完？

有冇路線
打算行到去新界西？

到香港最西邊

路過個豬場好臭

科大JJ

屯門？

行左一個鐘

遠望獅子山

新蒲崗

花墟漁農美食節

支持樓主，行路post正

行左3個鐘，終於到深水涉

快到呢

停低食個飯

呢排咁撚多行路post

係咪玩緊pokemon go咋

食飽繼續行

自己？

同另一位巴打

諗住行到2017？

預計今晚9點入到屯門

入到荃灣

留個靚名

準備入青山公路

有櫈唔坐攞嚟企

支持樓主

行路post 係正既

勁野,留名

美孚行到入貨櫃碼頭？求教點入
次次都係上荔景山行到仆街

美孚新邨上高速公路靠左行就得

好勁呀

望到青馬大橋啦

行左半日得2頁有無搞錯

到汀九村

機場

快撚到

今日我太子hea行去荔枝角都成粒鐘

除左食lunch之外冇停過

深井嘉頓

科大jj來留名

留名跟進

意識開始糢糊
究竟我喺邊

過埋大直路到小欖

好快

無盡既馬路

樓主係咪熟大部分香港嘅路

好快就到屯門
加油

其實唔難

哇痴線呀快到咁

My legs

就到屯門啦
去到屯門市廣場就食嘢返屋企啦

小姐夜灡人靜 獨自歸家